10名在湖北的港人確診感染新型冠狀病毒

10名在湖北的香港人確診感染新型冠狀病毒。（shutterstock）

政府證實，10名港人在湖北確診感染新型冠狀病毒，涉及3個家庭，其中7人在武漢，3人在恩施。

政制及內地事務局發言人表示，特區政府近日收到內地相關單位通報，以及駐武漢經貿辦事處的通知，得悉有關情況後，已立即要求駐武漢辦事處為這批人士提供一切可行協助，其中6人已在短時間內入住當地醫院，其餘4人則自行到醫院就診，所有人情況大致穩定。

發言人又說，駐武漢辦事處會一直與他們保持緊密聯繫提供協助，確保他們得到適當的治療和照顧。

一家人最緊要齊齊整整.jpg

可防可控

上咗去就唔好返嚟啦

大灣人 扮乜撚香港人

Push

直接人道毀滅啦！我送子彈！12月頭已經吹緊武漢爆發肺炎疫症，都仲要死上去兼留到農曆年前有得走唔走，呢d已經唔係正常香港人，九成九只係拎住香港身份證支那狗！唔係以香港為家，但有事又要香港救！直接槍斃再火化啦！

其中6人已在短時間內入住當地醫院，其餘4人則自行到醫院就診

入到去咪等死
入面爆晒 個個帶菌

12月尾至o岩

唔係咁唔通接佢返嚟咩？

感謝黨

人道係要接返來，會有一線生機。
林鄭：黨會幫佢地做好安掛，一家人。

除左抵死唔知講咩，自已攞黎賤

而家呢班 基本都係出咗事都仲返去既人 真係無咩必要救

快D火化啦~

呢班碌撚，梗係以為越危險嘅地方越安全，無人同佢哋爭口罩

好人好姐仲點會返大陸

呢10個一定會送返黎香港

阿藍

阿藍死咗未

唔知佢地去咗火神山未？

回應我，阿藍！阿藍！阿藍～～～！！